老 豆 搵 仔 真係痴撚線 ！！

好易比人伏 英雄小心

咁叻而家放左係林鄭腳底啦 on9

英雄注意安全

❤️

全面封關 缺一不可

其實係咪專登封剩少少
等易d捉到

聲東擊西

食屎啦，傻西

手足小心

好勇武 但又好擔心佢地俾人捉到做到呢個地步真係點都唔會割

❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

Hi sir

此地無銀三百兩

咁快講定先

cute

小心啊

深圳灣準備陸沉啦

聲東擊西Please

careful

小心行事

Respect !

小心呀勇者

係咪得我一個覺得引緊班狗去守深圳灣

結果其他兩邊爆炸

小心

小心，保重，武運昌隆

合理推論，對手係曱甴強

靚啊

小心行事！

Push

小心呀

結果：通殺

咁就釣咗隻出嚟

小心！！！！！！！！！！！！！

不如真係炸啲支那狗先
死幾件嚇一嚇佢地

核彈也不割

足夠狗力守住幾邊
攻其入守啦
入去圈套無得玩

老豆你做完先講都得 唔洗預告

得番2個口岸
一定重兵
小心

似係..

推 手足小心

塞埋入陰道添呀

小心佢哋布下天羅地網

做還做，小心啲做
唔好比狗咬

唔好咁高調呀

係
似係想一網打盡

班感染者去晒深圳灣入境
你咁樣講一講，班狗又要去守深圳灣
到時班狗中晒肺炎你於心何忍啊

馬來西亞果單口罩當炸彈。

回錯帖添

好大機會係咁

聲東擊西好啦

Exactly!!!!!
萬事小心

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Maguire(會員#12034)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

天佑義士

英雄

不如你放啦戇鳩

小心啲

Daddy
幾時放埋Aurier去關口

佢封淨兩個唔係為咗封關，而係為咗縮細炸嘅範圍禮服你

支持，萬事小心

Good evening sir!

我知你係聲東擊西
其實你想喺曱甴屋開party 啱唔啱先

一班狗係口岸埋伏, 暗黑兵法. 正！

手足 靜雞雞

其實炸禮賓府

push

有可能

勇士

炸LA!!!!屎彈!

武運亨通
萬事小心

我愛老豆

Yes Madam ，Condom sir！

炸撚到佢橋都斷撚埋就全香港都開心

支持

小心行事呀

突登封剩2個引手足做嘢

真係要小心
肯定有埋伏

你咁叻 你又做咗啲咩呀

放紙袋有咩問題

然後係狗宿

祝手足武運昌隆！

真英雄

引狗去吸肺炎

已完全封鎖

班狗應該埋伏曬

口講呢樣 但做另一樣

萬事小心

老豆搵仔講定即係宣戰，之後成功嘅話即係黑警係完全無能，老豆搵仔要炸邊就炸邊，黑警保護唔到高官，政府全部高官都會人人自危

多謝手足 小心行事!

英雄們要小心被狗咬呀！

唔好當班狗係弱智
佢地都可以防曬三個地點

Ok

yes sir！

波台五毛狗

最撚叻真係你

要小心呀，唔好俾狗伏到

佢打慣開口牌

合理

咁叻你去放囉

開po 唱通街

係咪覺得好撚威

CLS

實則虛之，虛則實之

Daddy 艾粒U

捉到實比人打爆頭

呢個痴閪線政府做乜都係為報仇
相信手足 但係都要小心 唔好睇少佢地有幾痴線

63.07%內地訪客昨日經機場﹑港珠澳大橋﹑深圳灣入境

小心行事 Gchi

高招

英雄小心埋伏
果邊有機會重狗

咁咪可以比班狗狗親親班支那病毒鬼

英雄小心

真係要萬事小心 呢三個地方肯定有大量狗埋伏

英雄！ 手足萬事小心

手足行動請小心

手足小心！！！

g持

唔好呀千祈唔好

Exactly

炸爆佢老母

又搞廁所

實好重狗

多謝你

我諗佢有其他警區總區會處理

預告得咁明顯
好明顯係撚狗為主
炸邊度就邊會咁易比班mon post狗知

一早Block咗

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁三個地點以外咪好危險？

各路英雄，最緊要小心行事

小心！

其實唔可以一味靠佢地放彈咁高危
我地係唔係應該做多啲野去cover菠蘿魔手足
而唔係一句小心，支持就算

屯元天手足，甚理全港同路人都要行出黎還拖

Fake狗 手足唔好跟

英雄，香港重光後，會予最高榮耀

be careful

拎幾隻40呎櫃封左個橋頭佢就得啦

wow

唔全面封關=行動升級

深圳灣 機場最撚多人但唔撚封

香港英雄

同你講埋炸邊 到時你班狗咁都搵唔到都幾撚廢下

而家佢封剩兩個
咁就可以集中狗力埋伏
義士們小心d

G持 但小心

手足要小心呀！

支持，不過要小心狗隻

求置頂

好多黑警守關口咩？

快d中招死黑警

對住條橋有好多方法。香港人團結

小心埋伏

Boom

係時候回馬槍放第二d地方

咁都有on9仔申請單機

愛你

擺落你老母個臭閪到呀

咁高調

垃圾

早排炸左幾鑊堅既
黎緊放吉盒班狗都嚇到瀨屎啦

好易埋伏 三個地方仼揀

你係咪煽動緊人犯法？

都係果句，恐怖分子

手足 勁呀

救國英雄
但萬事小心

死警犬係咪覺得自己好廢？

小心比狗伏

你諗到既我諗人地都會諗到 只係希望英雄們唔好一時見勢頭好就衝動

屎彈得唔得 炸到佢周身係

condom

俾你d同事逼出黎

要小心呀

唔割

炸死我都唔會割

好波
不過萬事小心

期待
但心足萬事要小心

G持

總之要小心

引蛇出洞

希望今次個bomb係堅㗎啦

10kg TNT 成個站都冇埋

PIN 呢個

老豆team 請您地小心為上
依家得返一個位可以搞
d狗一定睇到實一實

望勇士以自身安危為首

好多卧底狗，小心

要小心
炸死人唔割

小心呀兄弟

放喺佢嗰到做咩 死咗咪益柒咗佢 搞咗咁撚大壇野唔撚洗還啊吓

又幾好笑

可否唔好咁揚先...

邊個呢啲時期去中國或者返嚟都唔係「人」嚟㗎喇

係喪屍

SOR啱啱冬眠完, 有冇得睇返佢之前炸其他炸成點?

呢次好大機會捉到嫁 得番一個關口比班狗步處
好大風險

一早BLOCK 左條傻西

萬事小心! 點都唔割!

放埋入你全家個閪都得呀on9仔

可能佢話咋深圳灣係decay, 但會去其他地方咋

利申:9up

Respect
Be careful

聲東擊__

一早講定有啲擔心！一切小心

一早block 左

真係好勁

感激

打開口牌
冇把握要小心

老豆搵仔 係咪戇鳩
以色烈炸人都都唔會預告啦
係都炸完先講啦
咩叫靜靜雞
警犬出動都唔會事先講你知啦

放入你老母個閪到好唔好呀 呀sir

Good evening sir

真英雄
不過小心被狗咬

小心中伏啊

可能係decay, 但會去其他地方做其他嘢

Pin

靜靜雞贏啦

炸佢老母

小心呀
實好撚重狗好撚多便衣狗

機場好危險
我自己都係嗰邊返工
但係我又好想你哋咁做

你依家好撚叻呀？ SIR!

心水清
佢封唔曬同唔封冇分別
似係扮嘢引手足去搞關口再拉人
小心為上

前線小心!

樓主可唔可以Pin

是你告訴我們和平是沒有用的!!!

屌你講出嚟

教唆他人謀殺？

阿sir夠鐘番工la,唔好掛住玩電話

靠你了

靜

最後一定唔係炸呢兩個地方
無可能落到手

推，小心

人流集中 再有狗狗長期部署吸埋吸埋

班狗仔湧晒去守
同啲支那人緊密連繫

放落你老母腳底

講你又信
俾你估到就唔係食神

而家得返3個
手足要小心

低調
要平安

要求多撚到
洗唔洗幫埋你食嘢呀

love you 老豆!!!!

小心有伏 請君入甕！

睇路呀

深圳灣真心擲洗
得一條超長大橋入去同出嚟

狗要伏你 除左向關口外 沿橋伏都仲得

萬事小心

邊有恐襲會預告比人知去邊
講左嘅10成都唔會做架啦on9
梗係炸完先再話承認責任

我開始覺得佢地其實係白警黎

真
不過我信英雄

最緊要自身安全
民族英雄！！！

點都支持，手足小心

千祈唔好智利式燒狗屋

推

6氣蛋單野 唔係恥笑人 屌柒人 大話精咩

而家又信英雄

一定好多便衣狗

老豆記住小心啲啊

感謝英雄，小心Mon po狗

咁叻你而家去奶林鄭腳底啦 on9

小心阿

引曬班狗去守，隻隻奶曬嘢已經夠玩

Hi 呀蛇
黑警死全家

樓豬唔pin呢個?

今次要小心
你指定左個位置
人地本身又有警戒

小心為上

注意安全

no sir
fuck you sir

小心Ｄ好

人地識得聲東擊西....
咁...
...

今次收窄範圍就係想捉人
各路英雄少心呀

無限量支持
多謝手足,小心黑警

要小心 多謝你

呢排一定好多便衣睇實手足要小心

英雄們小心，每一位都好重要

Kong Chu bridge is falling down

Pinnnnn

小心行事呀

支持手足

聲東擊西啊

小心一個都不能少

見到個名就知唔係好嘢

英雄切記要小心謹慎！

笑撚左

義士小心

深圳灣 捉到送上去好方便。777 唸到冇野好唸

小心呀手足

小心啊手足
搵d睇落冇咁覺眼嘅人去（如果有

我在深震灣 放下了一個

心頭大石

多謝義士手足 但一定一定要小心

希望唔好大意 封剩三個好易伏到
小心

推呢個

關老豆搵仔撚事咩 第二個channel 炸架 屌你老母人地搵命搏 你地就比哂credit 老豆搵仔

你幾有道理

今次小心

手足小心！！

一定會重便衣狗，會做嘢嘅手足要更加小心

師兄，最重要係出奇不意啊，講咗出嚟就大把便衣狗

手足萬事小心

正呀聲東擊西好

知唔知連環殺人犯都有個共通點係咩

就係殺左幾個以為無人捉到佢
好得戚，故意留低d 野挑戰警方

炸咪炸囉 駛唔駛講出黎呀

放一百隻喬裝曱甴守住

過幾日轉地點好啲，殺佢一個措手不及

只求老豆搵仔全員平平安安身體健康

之後差唔多得深圳灣俾蝗出出入入，叫忠誠勇毅去接待下都好啊

炸你老母閪啊

手足小心為上！

永遠支持

支持 但萬事小心

想縮細範圍而封關，捉到就全面開返。屌佢老母

你做得到，我一定撐

今次想睇到有人被斷手

92簽bb要小心:封淨一條好大機會係引君入龘

樓主幫手pin

去伏啦去伏啦
記得重兵喎 咳咳咳

你咁叻放撚咗未呀

手足小心啲

聲東擊西啊手足

老豆小心

小心有伏

手足請搵水貨客

佢地得個吹住 放毒放撚到以家都未放 理工個時就係輸呢班傻閪

自己小心
應該會好高防

Yes sir

咪係同屌你老母一樣！得鳩個噏

[member]好驚集中左狗力係個幾個地方
放炸彈既話可摸耳擺定個炸彈係背囊再擺個一樣既背囊係入面 然後放係廁所 出番黎個陣再孭番樣一樣既出黎？[/member］

驚呢樣

要小心
一定一定一定要小心

小心佢有埋伏 靜靜雞

依家深圳灣d狗應該仲多過病毒，要小心

多謝手足！

我愛老豆揾仔啊屌

無人想知

凡事小心

開post 同送頭有咩分別

Good, 引班狗去同大陸人慢慢玩

多謝手足
最緊要不被捕
愛你地

核爆都唔割！

放你老母閪度正好多,你老母爆化閪..

阿蛇因為搵蛋好忙呀？

哩個時候黑警就開始陷入無限loop
會唔會其實真係炸深圳灣呢？
會唔會計中計點計中計點計中.....

老豆搵仔唔係痴撚線，係戇撚嶋，同連登仔一嶋樣

唔該炸埋港豬澳

俾佢地慢慢諗飽佢

小心啊⋯⋯

mon post 狗又做得d 乜？

伏 ! 小心 !

加油！守護香港既做乜都支持！

汪乜啫
聽唔明你吠

同一個人做會好易比人周

希望今次死幾隻黑狗

遂啲收窄都係想捕手足 萬事小心

一切小心